## 本地存储说明
uni:存储到了那个主进度
score:金钱数
clsup:正在上课信息
cls：当前次要进度
timeset:倒计时结束秒
alpha:alpha值
sissy:sissy值
slut:母狗值
couple:伴侣，0-♀-莉娅，1-⚧-米娅
money:钱数
item:当前拥有的物品
onitem:当前穿戴的物品
buff-oral:存储了口交前，时间改变（单位分钟）timeset，BPM改变bpm，附加文字word，sissy值sissy，slut值slut，alpha值alpha，收入值moneyin，花销值moneyout，道具直径sizer，道具长度sizel,提示信息
buff-anal:存储了肛交前，时间改变（单位分钟）timeset，BPM改变bpm，附加文字word，sissy值sissy，slut值slut，alpha值alpha，收入值moneyin，花销值moneyout，道具直径sizer，道具长度sizel,提示信息
buff-waterb:存储了灌肠前，时间改变（单位分钟）timeset，BPM改变bpm，附加文字word，sissy值sissy，slut值slut，alpha值alpha，收入值moneyin，花销值moneyout，道具直径sizer，道具长度sizel,提示信息
buff-watera:存储了灌肠后，时间改变（单位分钟）timeset，BPM改变bpm，附加文字word，sissy值sissy，slut值slut，alpha值alpha，收入值moneyin，花销值moneyout，道具直径sizer，道具长度sizel,提示信息
buff-moneyin:存储了收钱，时间改变（单位分钟）timeset，BPM改变bpm，附加文字word，sissy值sissy，slut值slut，alpha值alpha，收入值moneyin，花销值moneyout，道具直径sizer，道具长度sizel,提示信息
buff-moneyout:存储了花钱，时间改变（单位分钟）timeset，BPM改变bpm，附加文字word，sissy值sissy，slut值slut，alpha值alpha，收入值moneyin，花销值moneyout，道具直径sizer，道具长度sizel,提示信息
buff-enforce:存储了强奸时，时间改变（单位分钟）timeset，BPM改变bpm，附加文字word，sissy值sissy，slut值slut，alpha值alpha，收入值moneyin，花销值moneyout，道具直径sizer，道具长度sizel,提示信息
buff-fuck:存储作为主动方性交时，时间改变（单位分钟）timeset，BPM改变bpm，附加文字word，sissy值sissy，slut值slut，alpha值alpha，收入值moneyin，花销值moneyout，道具直径sizer，道具长度sizel,提示信息
buff-again:存储了重复次数，json，攻top、受bottom、普通normal、通用unity卡牌区分
again:本章节使用过的重复次数，json，攻top、受bottom、普通normal、通用unity卡牌区分